東立漢化 銀魂 最終話 704 訓 中文 天然卷裡沒有半個正經傢伙

樓主我記得你之前周圍屌人反69 請問你張69遊行相喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請準備成點呀?? 邊個區呀??我都想支持喎!!

猩猩阿妙